有無人覺得有時人生真係得啖笑

有時諗起同一啲人嘅際遇，有一啲特別嘅經歷呀，諗返起好多曾經。真係會無端端冷笑左一下。。覺得好多嘢都真係做戲咁做，估佢唔到

岩牙

呢個真 好多野當下睇係無意思甚至係負面既 但之後回望先會驚嘆:哇！原來係咁...

啱